Ariana Grande 來港演唱會 9月23號

啲飛貴到仆街. 但888個啲位又吾洗搶喎. 買左一張. 有冇巴絲到時join

吾你老母

佢921開喎 你係咪買錯飛